---
title: "Результаты проекта"
description: ""
slug: "results"
image: results_outlook.jpg
keywords: ""
categories:
    - ""
    - ""
date: 2017-10-31T21:28:43-05:00
draft: false
---

Проект SURGE-Pro стартовал 1 февраля 2021 года. В дальнейшем на этой странице
вы найдете документы для скачивания, такие как статьи, презентации, отчеты и
другие материалы.

## Статьи

## Материалы конференции
[All-IUFRO Conference 2022](../../../docs/SURGE-Pro-IUFRO-Vienna-2022.pdf)

## Разное
[Проектная заявка](../../../docs/SURGE-Pro-project-description.pdf)\
[Годовой отчет 2021](../../../docs/SURGE-Pro-annual-report-2021.pdf)


## SURGE (предварительное исследование)
[Заключительный отчет о предварительном исследовании SURGE.](../../../docs/SURGE-Final-report-draft.pdf)

## Проектные встречи
Ниже представлены материалы различных совещаний по проекту:\
Встреча, открывающая проект, 10.03.2021:
[Введение в проект](../../../docs/20210310-Kick-off-projectdescription.pdf) и
[рабочие пакеты.](../../../docs/20210310-Kick-off-workingpackages.pdf)

## Семинар с участием гостей с НЛТУ Украины в Университете Фрайбурга, 20.07.2023
Больше информации [здесь](../seminar).
